人民日報--愛國人士鄺星宇斬人是因為佔中。自發愛國情懷是情操高尚的表現，香港市民應好好學習

人民日報--愛國人士鄺星宇斬人是因為佔中。自發愛國情懷是情操高尚的表現，香港市民應好好學習